有人抄足我個facebook page, 應該點做？

我開左個page幾個月，比左千幾蚊宣傳，有個唔同舖既仆街見我開佢又開，仲要完全搬字過紙，無論相，內容都完全一樣，淨係改撚左個電話

我舉報佢個page, 竟然係話hide左佢等我唔駛睇

各位巴絲請問有咩方法可以剷撚走佢個page, 擺咁撚多心血佢一個屈尾十咁撚樣copy and paste真係好撚慶

求指教

Send 信去Facebook?

有冇link睇下？

Details?

點樣send

左係我，右係條冚家產

屌佢老母連名都抄撚到足痴撚線

你幫個冚家產遮電話都唔幫自己遮

我行得正企得正驚撚

揀錯option 先會叫你hide 呀李生

冇揀錯，舉報原因係佢侵犯我知識產權

第5個，唔啱咩？

係自己個page 發聲明 開佢名抄襲啦

會咁做，但想知有咩實際方法強制剷撚走佢個page

好似告唔到
搵樓d 人都唔會理你地邊個抄
慘

留名跟進

而家係想問點樣令facebook做野剷走佢個page
而家send左email去facebook但驚佢地懶懶行唔做野

send個email都考慮咁多野
send左先啦

send撚左啦

好惡

lm

照咁睇，相無cap你，但字有抄，面書唔會點理。
理嘅話，假新聞同農場一早收哂皮啦

中國人就係無恥

Learn More > Copyright > reporting copyright xxx > fill out this form.